理論指出歐聯決賽是羅馬對拜仁，但兩個教練轉變心態會形成利物浦對皇馬

屌你老母 咁你講撚晒啦
點解咁都可以覺得自己好識波 又話自己預測好準
整埋d垃圾term出黎 咩主攻陷阱 綠葉插入 19仔 高速來回球 嘔心到

佢話羅馬死守所以對車路士贏3-0
(唔係好明 跟住佢又話咩羅馬領先之後先死守
但死守都可以大炒到 果場波羅馬仲有13射6中 同車仔14射6中差唔多)
係我太耐無睇波
定係我火星返黎 唔知宜家既足球係可以用死守戰術黎大炒人

其實呢 d波分析唔到咪突破足球理論囉
弱隊對強隊 弱隊贏左咪係贏針對性部署囉
比賽得幾種 一係高速來回球 一係其中一邊主攻 對面打反擊
一定要用佢個4231 有2隻綠葉拉邊 中間有個主攻AMC 前面有個強力支點 咁先可以做主攻
乜足球係咁既咩 幾個類型就可以概括晒咁多場波 咁多種打法
聽得多真係聽壞腦 大家都係少d聽佢好過

link就唔貼喇 廢事幫佢刷view 搞到click晒佢d廣告 彈埋個廣告視窗出黎

法唔法國呀Wayne把聲同講啲野好似蘇師傅

樓主係文傑

你諗多左了
文傑會插埋理性足球分析

佢就乜撚都插
最好一撚定係傑出阿狗

理性足球分析有時會馬後炮

羅馬都唔係打開死守，照佢咁講利記對拜仁機會最大啦

但施丹唔係流架嘛 成日話人傻仔教練

佢今屆歐聯十六強同八強都係估皇馬出局，依家又話皇馬出局，希望佢決賽都係估皇馬出局

又可以睇佢屌柒車仔三中堅了

始終都係 班球員勁唔勁
同埋本身夾唔夾
所謂針對性既戰術分析 好撚多都係鳩 up
不如運氣分析好撚過

如果唔係卡路爾on 99 甩手
波圖就無歐聯 今日都無摩連奴

唔通卡路爾真係被戰術逼到甩手咩

支點呢

何Wayne超級連結人 - 何超連

唔爭氣咁笑jor

講到term點可以無支停插同假對攻

攻到就攻到 攻唔到就攻唔到 假對攻

拎佢D術語出去同人講波
真係會俾人笑架

佢話利中場高班過皇

超級連結人

中場運轉力，其實唔係好明係乜

叫得分析梗係馬後炮
人地又冇懶科學估波膽，又冇出黎認屎認屁
佢係咁勁就出黎教波啦仲係到同你班友分析戰術？
利申：打手，睇佢片學到野

咁易賽前估到就買波發左達啦

收皮啦平時冇睇開迪法蘭斯高齋用2場對車仔做分析有咩說服力呀 睇左佢點帶殺斯索羅未呀垃圾 唔睇意甲咪撚做所謂分析啦傻閪

條傻閪日撚日話三中堅邊路得一個人防守 屌你老母係咪唔知道呢知世界上有回防呢樣野呀 原來343翼鋒係唔會回防 352 361 LCM 同 RCM 係唔識補位夾擊

三中堅不能主攻呀ching

上季歐聯決賽後吹到皇馬皇朝開始
半季後又狂踩

三中堅不能主攻 呢樣野告魯夫聽到未死都笑死

將d terms改個名就扮識波

羅馬係先跌後回穩 隨著外圍市況波動
帶動隊內士氣急升 包括隊內幾隻綠葉推高左比數

垃圾page，搵狗睇

拎黎笑

俾何蛇教
香港應該拎到世界杯

佢講野同杜如風個八婆一樣
成個白痴仔咁逐隻字逐隻字彈出黎
仲要自創一堆濕9 terms就以為自己咩都睇通晒

短暫短期中期中短期
以為場波踢成個月

屌你老母 主攻又有陷阱 死守又有陷阱
點踢波呀
但又話羅馬死守可能有得入決賽
好撚亂呀我

佢話高美斯係支點,歐國盃果陣傷左之後就搞到出局

最唔妥佢過份吹奏主攻
季初古天奴仲係利話高普有主攻腳唔用主攻等死
依家歐聯中局又話利會贏到歐聯

牆頭草 兩邊擺

日日吹奏4231

樓主點睇佢季初估中哂英超排名

反何sir都係智障，唔識睇波

前晚熱刺贏左鏝幾多球

新片解釋左
係傻仔教練問題
何蛇永遠唔會錯

高速來回球 超級連結人 支停插 綠葉 假對攻
足球哲學家

佢估愛華頓第6-7喎

點解呢個post 咁撚勁 越屌越想聽下佢up 乜鳩

羅馬對拜仁 何SIR中
羅馬對皇 因為拜仁教練心態轉變 何SIR 中
利物浦對拜仁 因為羅馬教練心態轉變 何SIR 中
利物浦對皇馬 因為兩個教練心態轉變 何SIR 中

點都係何SIR 中,真係屌佢老母
我youtube 見到個title 都好撚想笑即係講撚晒

4隊一齊入決賽啦

唔好咁講呀 呢到都好多佢D on9信徒

不嬲聽下就算 當係聽下新觀點

理性分析高質好多

如果理性分析做埋踢法預測同建議，唔淨係馬後炮
應該更上一層樓

老實講冇得話咩陣得咩陣唔得
最緊要係球員同領隊睇得出人地有咩advantage, 有冇即時變動消化左人地個adv

好似皇馬v祖記 頭兩球 卡華積輸頭鎚，施舟下半場改返兩翼打法，即刻有改善
不過都係輸多粒

我反而覺得佢係因為專注事後分析所以先做得好
一牽涉到事前預測 啲人就會計較佢準唔準

佢話羅馬用高空轟炸所以唔係比賽主人公

佢話成場都靠運呀 你識啲咩

買盧卡古曼迷默哀一季

唔係話理性分析都係抄外國youtube channel咩

條撚屌識條毛咩

三後不能主攻得啖笑

主攻同死守都有陷阱 咁點踢波好呀

牙wayne又然

假對攻 高速來回球

何sir中多d定陳雲中多d?

理性分析都叫高質
香港人眼光係咪咁狹窄

我覺得理性分析係當翻譯外國網咁睇

理性分析 只係慢鏡圈低邊個走位錯JA MA

佢講波太過簡單化
用太多結果論，將場波發生左既事套落去佢發明既terms到，所以一定估中

又係真岩喎 唔係黑既話決賽的確係羅馬對拜仁

又係，拉下線講下陣咁…

你分享外國有咩分析高質俾大家啦
youtube/blog/news

只破不立
俾大家一齊開下眼界嘛

其實好多人,難怕連登,高登,好多人剩係識話低質,到佢評論個陣,完全係不堪入目

正如好多人剩係睇波,唔踢波/踢得一般,睇野好表面...

BTW 其實理性分析已經算係咁,叫番連登/高登去執分柝片我覺得真係好少人會執到出黎

至於何WAYNE好著重足球空間同時間既概念,同埋佢講高空波的確對比地面禁區射埋去係難描好多

因為高波好多時你要跑動咁預計個波落點之餘仲要同人地身體碰撞,人地就算矮你好多都好,同你鬥身體碰撞都係難頂左

只不過有時佢計漏/忽略好多要素

不過都係個句,批評係易過發表

難得你咁理性俾意見，可惜呢度係連登

其實何wayne算唔錯
兩三年前睇死阿狗/巴狗沒落
16-17季前話車仔冠軍，阿狗冇前四
今年季前話曼城99%冠軍，曼狗亞軍，利熱爭三，車仔一定冇前四，so far 叫緊餬
全部唔係鳩估，係有理由back up

果陣曼狗季錯贏幾場4-0仲好多曼狗亞斬斬串wayne wayne，而家

上youtube係咁搵下已經一堆分析高質過佢啦
係咪咁撚懶呀
個人首推tifo tactics
就當你唔撚柒識英文同淨係想睇賽後分析
論足球啲文都高質好多

理性分析只不過搵幾段片
講下幾球波邊個做得好邊個做得差
分分鐘有時連場波都冇睇哂
搵段精華做已經得

真係高質嘅分析係睇一隊波唔止睇一場
除咗分析場波 仲會分析埋領隊背後嘅戰術理念
上面講嘅tifo tactics連德甲官方都搵佢合作

其實分析得唔錯
反而佢話摩佬個d針對性部署我覺得諗多左
咪又係下下斬俾盧卡古頂 頂到咪兩翼插入 拖慢左拉邊斬斬斬 頂唔到咪繼續大巴 俾個波人
次次對強隊都咁打 針乜鬼對 係熱車利鏝妓 全部都有個1-2炸彈 又死好彩全部都識自爆咁解

有個 piotr foot 都做得幾好，可以睇下

佢某d隊係講得幾好既
例如講利講阿都講到兩隊長處同短處 都幾準 隊波心態個d都講得幾好
曼聯摩佬carry個d就似9 up多d

明明我從來係講「理性分析高質過何wayne 好多」
呢個係比較式
無話理性分析高質過你建議嘅youtuber
而且我不嬲講緊叫理性分析唔好淨緊馬後炮

自己發癲亂咬人
一副高高在上姿態笑人，你班井底蛙咁都覺得理性分析高質
個個咁撚唔識波得你識波咁

叫你分享，又串串貢屌人懶屌人唔識英文

你呢啲傻閪態度真係最撚精彩

無睇西甲
何sir 講英超算夠宏觀
big 6 中哂咁制, 有邊個估到上屆冠軍車仔今季會跌出前四
得佢夠膽講
當全部曼迷J緊隻普巴做核心果時佢一早屌佢無整體意識,
曼聯佔中無人拉邊真係死症

至於評價每場波, 唔多唔少都有d 馬後炮成份
通常當普通球迷聽下算

點都好有廣東話頻道做足球分析，都支持下。同比DD意見，希望有圖或片睇下 下下靠聽去幻想好辛苦

你唔係覺得佢高質都唔會搵佢比較啦
從來冇話你井底之蛙
唔使我講你都表現哂啦

咩只破不立
伸手黨唔自己搵
到比埋你仲要執返個尾彩屌柒人
你都係睇返理性分析打下飛機算喇

何wayne話過自己要評論既波睇兩次先會開始評論
我自問自己睇一場波再睇精華算，無論愛隊輸贏，重睇真係唔多,好多時都會miss左d 野
不過佢片面近排叫人睇廣告有d煩，雖然我會禁當支持本地人評論

嗰個係侯活嚟

你又真係冇得唔服佢

邊兩個教練轉變心態？咪就係迪法蘭斯高同施丹，羅馬明明有得縮後唔去縮，反而同利記鬥搶鬥攻；施丹就真係受惠於伊斯高傷停而用阿辛斯奧打反擊，首回合又係靠佢反擊得手

其實你睇佢講波，好多時都唔會理個教練嘅風格，上面有巴打話羅馬唔會死守，你可以話係何Wayne忽略咗，但事實的確係只要你肯守利記就冇咁易入波。又例如佢季初估利記排第二，係因為有古天奴可以打主攻，但事實上高普就唔會咁樣用古天奴。佢睇波不嬲係純粹從戰術角度出發，你同唔同意一回事，但係人地起碼嚴謹地stick to一套固定嘅理論，唔會隨便郁，唔會成日搬龍門先

但我會同意佢睇波未夠多，英超佢會好熟，但其他聯賽佢會比較少留意，做親分析都一定係強隊

piotr都比理性分析抄唔少料

車仔跌出前4唔係佢講既原因
係干狗玩野

沈迷3中堅 全中啦屌

何Sir未開始講波就開始睇

佢話唔係沈迷3中堅係352有問題
343就無問題

球證決定搞到利對皇馬就有份

禁埋個BANNER 廣告
支持何SIR 夢想

英超D 下遊都識守利狗
羅馬先咁ON9作客壓上去

見到topic 己經知係講緊何蛇

佢講羅馬成屆歐聯都靠運咁，靠運可以對車疤利都入到咁多波
佢up 戰術係唔錯嘅，但一有啲情況唔啱佢套足球理論就話人好彩，屈機

獌狗係咁on9

d學生哥睇youtube睇到d youtuber放篤屁都寧舍有權威

假對攻
主攻陷阱

同樣係香港嘅講波比較點解唔得

退一萬步假設你建議嘅外國講波係高質

係個講大家樂嘅post 講大快活高質好多
係咪代表大快活高質過外國米芝蓮三星

要由你呢位大師講「香港人竟然覺得大快活高質，係咪見識咁少，外國某某米芝蓮三星仲撚好食，拎埋官方獎㗎，咁撚懶唔識自己search, 唔識英文搵 」

咁都唔明？
邊個攞尾彩，邊個扮大師打飛機呀

佢係衰在中意馬後炮fit 返落佢個model
其實你個model 套唔晒所有因素好平常
理性分析同何wayne 講波個範疇唔同
感覺高質d係因為佢形容多過解釋，冇咩犯駁位

理性分析講d阿媽係女人既野，仲要係抄
點會有犯駁位

理性分析:
定鏡
果個位無人
後衛錯

咩高空轟炸唔係球賽主人翁
On99

理性分析睇野得一個視角：填球場空位

老實講何wayne睇英超都ok準 但佢用把死人聲加埋個啲咩超級連結人馬後炮就想打獲佢

我一開始咪講咗論足球囉
淨係講外國嘢
係咪咁鍾意仆出嚟柒

明明香港都有澳牛
但你淨係識搵大快活比
咪證明你食開屎

主攻AMC,反擊AMC

理性分析明顯高質d啦
何蛇個d笑下ok嘅

逼人一定要認同你嗰套
好撚心咪扮識波大師啦

唔知係咪疤迷呢

從來冇話過自己識煮嘢食
係你未試過美食
對住舊屎以為係美食姐

上面大把人批評理性足球啦
連你都話佢唔係高質
都唔知你兜乜柒

高速來回球 拉邊 綠葉球員

佢淨係拎成場一兩幕嚟講有鬼用

越作越多terms

何蛇又中

piotr foot起碼都會成場講，理分果d片頂多算係人地成條片入面講緊既一個turning point

話理性分析準過何蛇條友好戇鳩

理性分析敢唔敢季前分析？
佢只識馬後炮，不如睇外國channel